Mijn moeder zag dat ze was veel geschud door wat ze had haar verteld, heel vriendelijk gezegd- "de kinderen een vakantie vanmiddag, en adviseer ik u om uw eigen kamer en schrijf naar uw widowed moeder, haar zeggen van het aanbod, en om haar te vragen of advies hoe u dient te handelen."
